hkbn上網近一個禮拜每日瘋狂斷線

有冇人都係咁定我問題

唔知有冇開錯台總之就係屋企上網舊野

要睇你個棟點好似抽獎咁
唔係個個住個頭會狂斷

屌， 我都係
巴打係咪住同一區

巴打住咩區

你死了

係連登屌神台

我網上行都係

2020 每星期都有日會斷10MINS以上 同一陣陣嘅DELAY

如果你試過晒唔係自己條lan線同router問題
打上台又話佢地條fiber無問題
而你隻modem係用緊A字頭果隻你就可以叫師傅上黎換隻新嘅

利申：上個月換左

早幾個禮拜已經係咁

荃灣區

沙田區
全港九新界冇得避

我屋企modem係D-Link 會唔會關事

住誠哥地頭

用網上行，呢年成年都冇斷過

呢部嘢垃圾嚟

Modem定router

我都係 個router又廢

modem也是router

由hkbn轉去網上行
速度快咗好多

話撚左hkbn正垃圾廢物黎
日日都斷 我都好撚後悔用呢間廢物

咁嘅樣嘅應該係modem?

以前用有線上網… 完約即轉hkbn以為脫苦海

沙田+1

Diu 返都屋企都斷咗...

係咪換nokia?

尚德瘋狂斷線

轉左2000mb plan換左個Intel wifi管家就係咁斷
2000mb係2條1000mb
個router又廢又柒

叫左幾次師傅黎
話呢隻router係咁架啦
換黎都冇撚用
要轉番舊plan modem先得

個cs又日撚日打黎話backend 更新緊firmware 睇吓有冇好到 唔得再轉

屌你老母hkbn
上佢個forum睇全撚部留言唔係斷線就拎cut form
搞唔撚掂就咪撚推啦

是 mo
也是 dem
是 modem
也是 router

應該會同你換華為

邊個好啲？
部nokia成日自己斷

打電話問下佢地係咪訊號有問題，之前有一排接近上唔到網，但又無野試到係router定hkbn問題，打完上去佢地話訊號弱，之後就約師傅上黎整

唔好過成年, 由簽約到依家真係無斷過

我近十日都狂斷，不過前晚十點後到而家都冇事了

幾年以前就係咁，個個月都斷1-3次，每次一斷就幾個鐘，一年打電話都打咗幾百分鐘，次次都係要我reset router，然後就話附近工程、整線所以有信號故障。
佢老尾仲要專揀平日日頭啲時間嚟斷，老母上唔到網打嚟問我，我remote唔到番屋企連troubleshoot都唔得，一完約即走，而家用和記，幾年都未斷過。

大埔同北區都係咁斷

荃灣成日斷

以前比和記sales 亂咁sale
轉名變開2 條線

叫投訴科聽錄音, 之後cancel

same here
前幾個禮拜開始都係咁
電話無啦啦會由wifi轉去LTE
我就知又斷
呢排reset 個router 又無咩事（雖然唔係好關事？
利申 100mb

頭先4點幾斷左2次 大約2~3分鍾

啱啱又斷撚咗,住慈雲山

屋企電腦係咁上唔到
但電話wifi又無事 呢個係咪我自己問題

同你一樣
一經lan線就係咁斷

對上個月就係咁斷，今日話網絡工程有影響，成幾個鐘都味連接返諗住完約簽HKT

南區都係

講起hkbn就嬲
幾個月之前嗰陣臨完約 有日突然原本100mb變咗得幾百kb上網 打去問又話無故障
搞到屋企差啲上唔到網
好彩嗰陣已經走咗 可以用新台 唔係嘅話慘過村屋
重有續約
原本138 100mb 夠膽叫我簽新係168 100mb
結果到我臨完約嗰陣同我講話98 100mb
屌你老母啦

好誇張 依家上網慢到56K咁
可以喺屋企wifi五格收得兩格 插線完全上唔到